覺唔覺地鐵太多人嚴重影響香港人生活素質

覺得有好多都係腥香港人
阻撚住曬

素質？

質素自膠

依家地鐵真係迫到仆街 明明以前細個唔係咁

唔止地鐵，條街都係

咪係 見到啲大陸哩樣成口鄉音/普通話就燥
次次都不知覺想“噓”佢地

素你老母質，依家扮香港人一早就知道用質素，連政府廣告都知呢兩個字唔郁得

閒日係旺角/尖沙咀以為自己返咗大陸

睇吓膠鐵開咗之後果個九龍站

比咁多負評
樓主難得開少少正常人開既post你班友就咪為左一兩隻字針對佢啦

所以我無扮本身就唔係幾分得清

我相信樓主都係打錯姐
不過我學校真係教生活素質

留意返我耐唔耐就會開post屌柒大陸狗

成街都民工樣

而家條東涌線非繁忙就好似以前繁忙咁逼
繁時啲仆街就係咁逼上車
我真係寧願轉投巴士懷抱

覺
樓主就係其中一個

睇黎樓主內心已經俾支那同化

素乜撚線質

一開左即刻無去elements 行街

去element行街

你訓撚醒未?
根本成個香港都係咁 點止地鐵

返工有巴士搭係差好遠
岩岩轉工日日要搭地鐵過海
好撚痛苦

太多中國人 可以還返個香港俾我好嗎

一搭地鐵個人就好燥

屌嬲

所以支那人無一個係無辜嘅

唔好怪我地每逢支那人一有死傷就開香檳啦

直情啦

返工趕時間又逼入去
放工攰到死又係要逼 精神同身體都受壓
一星期五日都係咁 香港生活真係辛苦到
真係唔怪香港人咁鍾意去旅行
大家心入面其實都想感受係寧靜小人既地方生活

香港死哂所有中國出世的人就差唔多

休班警我都會

根本全香港都係啦

你啱 不過地鐵個陣特別趕時間

去左咁多次日本
真係好想見識下朝早繁忙時間嗰種逼
同香港比邊到癲D

素你老母質

樓主露底

日本個邊迫，但有效率，起碼人地一個個行入車廂唔會阻住車門，或者會讓路比其他乘客入。企向車門邊，會放低袋，切法唔會阻閆門，或者有職員幫手，狗鐵又唔阻入衝門，而且又唔客放好嘢。腥港假頂閘，無限loop 門關門，迫住係度等開車，越等越燥

素你老母臭西質
露底啦支那妹

Metro 同香港應該差唔多。

但JR 好似冇噉迫噉。

樓主=腥港人

係咁諗緊質素定素質結果打錯
Dse後無寫過呢個詞

應該要簽visa先可以黎香港
香港人自己都唔夠地方用
仲中門大開俾十三億人輪流落黎搗亂

港共政府就係想搞死香港

覺唔覺香港太多大陸狗嚴重影響香港人生活質素

但無人反抗

咁都要諗？